細說中南海 前警監調查報告外聘專家指出， 警隊令香港局勢一發不可收拾

細說中南海
前警監調查報告外聘專家指出，
警隊令香港局勢一發不可收拾｜
細說中南海 (第1節)
20年11月28日

香港花生
218K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

Old News is so Ex...

唔識串